咪撚再分化

講真 作為一個和理非 覺得自己好撚冇用
但前線既手足 希望你地唔好再怕失民意
你地打柒popo又好 打柒唔比你地上車既藍絲都好
點撚樣都唔會割
最緊要係你地既安全
你地付出既已經太多 唔需要去擔心其他野

不

能

同

意

更

好明顯呢班所謂既勇武派根撚本冇打算殺人
繼續呢種勇武捱打模式應該唔洗幾耐就會全軍覆沒

多

今日玩新魔法 已經進步緊